老婆有左，但佢唔想要

一開始知道有左surprise但大家都開心
慢慢越諗越多野，佢擔心細佬將來成長

好唔開心

佢為你好

你肯定個肚係你既？

非帽，認真post

陀B好易有抑鬱，ching要多啲陪老婆，多啲關心佢

大家坐低傾下先
係錢嘅問題定點

我同佢一齊返工嘅，基本上7x24都係佢身邊，返到屋企接近所有家務我都做哂，四大長老都錫佢

錢係一部分因素，最主要係驚移民+湊b會好難

大肚婆真係大哂，佢有脾氣你都要忍，俾多啲信心，等佢覺得以後條路唔只係得佢一個，有負擔齊齊揹

加油呀ching

睇下夠唔夠錢移民
唔係係香港出世都幾慘
日日返學學蝗語, 放學返屋企就批鬥你2個
然後我的志願係做狗

努力中，佢琴日直程想即刻去落左佢

如果生，一定會走

咁俾D信心佢
到時移民重新開始, 你地一齊努力
新的開始可能令佢唔適應, 但新的環境可能比香港舒服好多, 最緊要你俾個信心佢

移民係決定咗？

係

咁都明如果去到新環境
無屋企人幫到手湊B會好徬徨
你哋生完先走？定時間上會係去到等生

打算生完過多兩年内就走

如果咁講，都仲會有屋企人幫到手湊一陣
你同佢傾下返工，湊小朋友點安排
有無屋企人幫到手
呢個好緊要
俾啲支持佢
大肚婆情緒有時波動啲，多啲陪下佢傾下

傾唔掂…老婆決定唔要

如果仲係香港 就唔好要
但樓主你都話移民啦 做咩一意孤行要落呢？
你老婆係咁唔想要 當初又唔做足措施？

以後都唔要細路？
你ok?

無計 女人唔要一定要落
點解無family planning

小生命 唔好因為一時衝動就話唔要呀 隨時你老婆落咗之後 更加唔開心 要小心選擇 可能一時荷爾蒙影響啫， 不過都要快手啲決定啦

小生命 都唔好因為一時衝動就話想要
要生嘅係你老婆，佢唔想要唔通迫佢生？
一係𠱁得掂佢，唔係都無辦法要㗎啦
明白樓主會唔開心，但始終有啲嘢無得勉強
生小朋友應該係件開心同值得被祝福嘅事
搞到咁唔開心，有乜謂
唔通第時個bb大個咗同佢講其實你老母唔想生你咩，就算唔同個細路講，你老婆都會俾呢個諗法困擾一生

痴撚線
憑咩話人一時衝動
逼人生仔

當初想要，但依家唔想呀嘛

幾時講過冇錢

雖然我有唔開心，但諗通左架啦

我逼唔到佢，就算逼到，生岀黎最後只會日日嗌交，所以睇下老婆依幾日點決定啦

呢個答案同叫阿偉還錢一樣咁打橫黎講

過來人，真係老婆生完180度轉變晒

當初係大家傾過想要，我從冇逼過佢

配你老母咩，佢係我老婆，無論點決定我都尊重佢

睇得出ching你係好男人

屌你老母啦liberals, 幾撚時有話過一定要生啊

你要支持尊重佢任何決定
如果逼到佢要自己偷偷地去落/格硬生落黎
佢以後一定會好憎你
甚至連個bb都唔鍾意埋
或者有產後抑鬱

你依家最好唔好表露太多埋怨同失望
多啲關心佢身體同情緒
墮胎好傷身
而且你地本身咁期待有bb
決定唔要佢一定都好難受

你要怪就怪耶穌要女人大肚唔俾男人懷孕
如果個胚胎響你個肚入面
你就可以有最終決定權

樓主老婆唔敢生bb
都係多得有你依啲人做反面教材
俾人圍屌到1001仲唔敢講你老母做過d乜
逼到個老婆要即刻辭工返去自己湊bb
都唔知你老婆係咪驚追唔返裝修條數先唔敢同你離婚住

個天比左份禮物你
有能力既一定生

可能都係覺得未自己未ready
尤其而家周圍都話係香港生仔會害左下一代
想你老婆生仔最好唔好比佢睇連登

咩事

落過仔有機會以後冇得生。同埋對女人好傷，身心都係
以前下午茶同同事講開呢樣嘢。
有個女同事自己突然崩潰，講佢好多年前落咗個仔覺得好對個未出世嘅仔唔住。
做咩決定都好，唔會後悔就得啦

你搵下佢自己開嗰個post就知喇

媽媽，我可唔可以唔死

我覺得有咗有能力就生
香港話就話生活走下坡 但正確價值觀係父母畀 唔係環境畀

一開始有d 徬徨姐...慢慢坐低討論下，你唔好有既定既立場，如果唔係傾唔掂數

揀啱時間先講，一次過又陀B又生B仲講埋移民，男人聽到都有壓力，何況大緊肚嘅女人？

一係就依家即走去外國settle，一係就plan 好幾年香港生活之後再講，等個女人安定D啦

師兄加油啦

痴撚線父母 搞完想要又唔想要
驚唔驚折墮？